IU 當年扮公仔出演英雄豪傑既時候真係幾令人懷念!

唔經唔覺咁多年了...果時KARA先係大發女團之一....
而家得返IU係入面之中最紅果個...不過當年IU可以話係女團大戰最異軍特起既一個...

kara

到呢+都係咁親民貼地

有幕比智妍摔臉可愛到呢